劉業正依隻狗不可否認係有D料到

1：暴衝戰術，一放彈就出速狗
2：偽裝戰術，係私家車伏人，用鬼帶風向捉人。
3：冇底線暴力，地鐵放tg，沖入私人地方，專捉女人。
4：行動迅速消息靈通，永遠比手足快一步
5：更無恥，記者會己經係例行公事
6：用武警扮狗，令自己人手更多可以分散
7：比我哋更進步，知你想去紅隧一早伏左隊小隊。不膠著，一放tg就打。
要解決以上問題再勇武

果然有料子

今日爆晒血

解決以上問題再勇武

真心目前勇武要停一停，前線內部有鬼

屌你老母今日好多高招

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

push

我地輸曬

準備長輩圖呀

而家仲吹奏佢九成都係狗

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

人地變招，我地都要變招，一齊傾下啦

輸晒。和理非回合先

誘捕式偵查

同意，所以面對面傾下點做啦

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

一早講左要小心佢
我仲比人圍屌話佢都係人一個怕咩鳩

我覺得今晚指揮嘅係支那部
完全係支那指揮
劉業正只係一個紙板人

d高招因為佢夠無恥遮
其實要武力鎮壓大家一早死曬

佢唔係嬴戰術
佢係嬴無底線

咪吹奏班狗啦

咁人地有料到

今日真係好傷

怪唔之得葉劉同埋葉國謙話咁有組織性啦，原來D狗扮示威者放火攻撃差館

係勇武可解決以上問題

同意未解決前線內部有鬼呢個問題 真係唔建議再勇武先

另外通訊問題都需要解決, 但係呢個係無大台既問題 又係難拆

我地要轉型

基本上係完全突破道德標準
真係人渣先做得出

從敵人學習先可以進步
唔係大家都好天真

721

根本武力對碰就必然會輸
難為仲有人話閃電戰唔好
武勇俾人餵到太自信
今次反而希望可以令大家更加戒備，更加認真審視對峙風險

8月11日晚於銅鑼灣，多名身穿示威者打扮的警員煽惑群眾於馬路非法集結，教唆人群與警方對峙，然後進行誘捕。

搵呀cheng lap解答下都好

有咩料子
無良知就無良知

有可能，真係另一個層次

雞尾酒

我覺得佢地會上連登攞料，大家點睇

係既唔會退休都叫佢出
求其搵個紙板都得

一向有

佢地冇道德底線

明顯出盡賤招

咁叫高招？
只係用啲啦咋招咋！

唔係高招，係零道德包袱嘅人先做得出

我地係輸有底線

關佢撚事咩，佢係鄧柄強嘅condom黎咋
佢返黎都係為左狽起晒d污名等柄強順利升官

拿渣招係人都識出
出扮鬼呢招對警犬百害而無一利,後患無窮

因為佢知道我哋嘅限制同弱點，無可否認佢睇得呢個大局好通透，要諗方法改變

最重要係點防範到有鬼入黎搞事,比條四眼龜咁樣搞一搞勇武都唔知出唔出黎好,btw係劉業成,唔好屌錯人老母

唔係有料到，係佢完全有違警察通例同指引，一個退休再請返黎既人豪無包伏，有埋成個政府配合佢想做乜都得

唯有將呢個推做主流

遊行示威對伍行到警總前都好和平

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

強硬武力同滲透囉

而家係鄧柄強無晒道德包袱嘅發揮時間

呢樣係一個好好嘅機會打得甩暴動，唔可以放過

依個人做野冇法律可言

勇武兄弟唔好再大班人去做遍地開花
轉做小隊得唔得?
遊擊得更澈底

和理非就繼續遊行 同不合作咁?

只要一個人冇道德底線就可以

派狗做前線真係高招
一方面混入去示威者
另一面令手足唔信任前線

唔撚係有料

只係更無恥

更唔當示威者 係香港人

食屎啦!!!!!!!!!!!!!!

和理非機場一星期...大家諗戰術

勇武派棋差一著，可唔可以搞一次大遊行主打和理非呢
當係前線有得回下氣

咁都叫有料？
抓爛自己塊臉皮達到目的
鎮壓到呢場運動又點？
林鄭政權搞國歌法明日送錢民怨一樣會爆發

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

我覺得喬裝捉示威者係敗筆
你咁做等於模糊化所有示威者放火掟磚呢d行為

唔跟程序做野既，佢點玩都得啦

根本完全無視法律又無後果
你比我有咁大權又可以咁做, 我都打到班狗死哂啦

哈 依隻狗真幾勁

同意 佢一番黎成個戰術唔同曬 以拉人為主 唔再硬碰
唔係吹奏 而係要承認對方已經換左策略 唔再係盧狗／鄧狗主導

依家要重整旗鼓 再訂下次行動方針
最緊要係思考一個問題

係咪要認真反攻 唔好再死守／撚狗

新二哥嘅角色擺明係做dirty work 預埋佢祭旗

唔係有料
只係佢班狗淨低用到ge聲名都用埋

呢兩日見到乜閪新戰術？
1）警黑繼續合作，唔補充
2）為咗拉人恐襲地鐵站
3）為咗拉人搵狗扮手足

愈賭愈大代表咩？
愈代表佢地已經冇計！
班仆街冚家剷不惜喺鏡頭面前都扮手足！
佢地已經冇哂注碼！
距離清尻佢地枱又近咗一步！

頂撚住啊手足

好難搞
得番快閃

一見警就要走
等佢捉已經太遲

扮示威者呢招... 有D ON9 喎
之前放火果D係咪可以入警犬數?

推

所有暴動罪都告唔入 因為有警狗扮示威者

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

佢係示威者同地鐵入邊擺左好多鬼 所以先咁靈通 睇銅鑼灣就知

如果停勇武
就開始清算

步傘運後塵

樓上啱啊
毫無底線

廢話sosad 我同你講一早ga事

無嘞，輸哂

以上問題未有應對方法前
勇武咪送頭

係佢地完全無底線

同禽獸無撚分別

疑點利益歸於被告
係就好

班勇武肯咩？算吧喇

推到宇宙先

室內放tg夠晒毒，但睇黎佢呢世都唔會去到EU US UK所有西方國家

對住班o靚仔都要出無恥招數叫有料

執柒去

唔係佢有料到, 係夠無恥

明顯無得打，咁拉法

要停一停勇武活動，而家前線防不勝防，要諗下場運動點走落去

輸咗一日唔代表輸曬

就係退休先好做
佢做完紙板人就走得
你不如諗，佢根本冇咩戰績
今日有咁多部署，咁高手
我覺得冇返咁上下實戰唔會做到
點解會搵佢？
而且有咁多武警入嚟
會唔會就係要支那指揮？

佢唔係有料
只係更不擇手段
連最好嘅面皮都唔再要

有料個屁咩
一定爆發更多民憤

本來場運動收收地皮 多得佢唔少

4. 補充：有卧底示威者

搵個退休ge出返黎做所有賤野 唔好以為鄧炳強隻手會乾淨

無錯，二哥處理大型示威活動好多經驗，要做到出其不意、估你唔到，實在高難度
何況二哥個絕招係瓦解組織，例如派無間道入去前線，搞到人心惶惶，你勇武咩？麻煩你擔心埋企你隔離嗰個就係拉你嗰個
不過都係嗰句，核爆都唔割
希望有能者諗到好橋拆啦

基本上用鬼呢招係廢晒所有勇武行動
今後只可以轉target休班狗

高乜撚野招 吹奏佢把撚
只係一隻更無恥嘅狗

知你想去紅隧一早伏左隊小隊。
隨時吹雞帶頭果個都係鬼

今日真係輸到仆晒街, 私家車拉人、tg配畜龍、臥底

佢啲招好高

今日好多前線俾狗拉晒

賤人就係賤人

今日差d比人捉到

好耐冇大遊行

賤招個個人都識用
用定唔用姐
佢唔係有料
係夠賤

偽裝其實上個禮拜教有

好快殺警甚至殺家屬

佢哋就係想逼我哋轉為和理非

推出嚟比大家睇
解決辦法可能唔可以喺呢度討論
實有鬼啦

唔係有料
係依家完全冇晒規矩
想點打就點打
唔洗負責任

比人影撚曬 佢地點拆？

撚係有料到咩 兩個字 無恥

用到呢D招數嚟拉人 姐係冇道德

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

我地唔升級真係頂唔到

咪厚臉皮扮無野

勁乜撚
有乜撚料
係更無恥 往往做嘅野超出我地想像

距離禮拜尾仲有幾日時間討論，好好把握

勇武要心水清，唔好咁容易比內鬼煽動，睇大局行動

鬼咩
連登日日post晒出嚟
連叫人hit and run，唔好搞到夜晚
出面仲係走去守同埋轉場周圍走
擺明係俾啲鬼迷
啲弱點我地次次都講㗎啦

預料之內

佢只係更無底線同無恥姐

得一個方法
如果有鬼 即刻打柒佢
佢身上無甲無證 前線人多既 根本唔洗驚
今日既鬼都係得10隻左右 可能第一次突發 大家只係掛住走
下次千祈唔好走 直接打柒佢地救人

有咩後患
狗仲有道德光環可以輸咩

推
十分贊成
大家呢排真係應該停一停
我地太多手足俾狗拉左
Feel到身邊有去發夢嘅都開始攰
不如大家真係諗下停一排 搞返個大型嘅遊行/機場集合

睇民情會否更高 和理非能否升級

屌

學烏克蘭, 全面武裝革命

對面唔講法律 我地點解要留力

扮示威者呢粒核彈黎

佢死撚硬

完全同意

我聽日就去印A3大大隻字
黑警扮示威者 捉人放火都係班冚家剷做!!!!!!!
痴撚到成香港都係啊!!!!!!!!!!!!!!
各位手足一齊做呀!!!!!!!!!!!!!!!
我地冇野可以輸!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連登都大把狗mon post
真係要諗諗點拆
mon post狗祝你全家落地獄

721

真，要改變

人不要臉天下無敵，當然包括呢條弱能人士啦。

推，要重整旗鼓，諗好策略先咁拉法唔係路

我地可唔可以做下埋 引狗一到 做個大伏擊

唯一希望是三罷能因克警無恥而升級

呢樣野好難避免

Push 時間不多 一切有可能嘅方法都要做。
唔可以再有手足受傷

解決問題 再勇武唔係只會不停送頭

我支持!!!!

係時候劏狗

唔覺有料

不過狼左

呢d招之前都有人提過

不過估唔到咁狼

要認真分析戰略!!!
又出黑社會又放鬼, 又入室內放TG
屌!!!

次次都提水話啲行動高風險
話唔好搞到夜晚乜乜乜
但啲鬼應該真係做得好熟手

其實唔係有有計仔嘅問題
係條仆街夠無恥 連扮示威者 私家車都做得出

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

懷疑有警睇地鐵cctv

下星期休息下先

諗下點解決

死狗成叻叻豬啊
睇下你保唔保護到你屋企人

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

係之前既人唔敢/咁做, 唔係佢有料到

就算有又點 佢拉到你就得
佢哋已經放棄pr無野輸

好大機會係大陸直接操控,仲有武警加入
呢2日既清場出現極多新方法去拉人
完全唔似黑狗本來既方式

冇錯，再同下面啲狗講你地全部事後都洗負任何責任，件事一完就推晒所有責任俾呢個劉業x，而劉業x果時已經收晒安家費再逃之夭夭

721 811

屌
我地一齊整啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

弱撚智講左有鬼好撚耐啦

Push

夠賤姐

銅鑼灣啲狗扮示威者

幾時殺人

只有全面武裝升級依條出路

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

做就一定要做架啦,佢地而家就連出街都難呀,係咪真係比其他手足做吓野都唔得,淨係勇武至得先

歷史話左俾我地知，當集會反抗既自由都失去既時候
就係暗殺行動既開始，大家千祈唔好以身試法

一定要有大遊行，向政府/外間表明香港人抗惡法/反警暴嘅決心同民意

做人無底線緊係乜都得架

仲要出卧底扮示威者捉人

認同要集思廣益 否則只有更多手足送頭

助他人志氣

😏

行動迅速 消息靈通
只係因為有狗混入去示威者

你覺得有需要拆？

變翻和理非 係上策

推
諗下點拆

放棄pr=放棄淺藍中立
佢開得4點記者會好明顯唔係諗住放棄pr
咁民意就更歸邊

同二戰德國既閃擊戰好似，用火炮（tear gas)轟炸完就出裝甲師（速龍）衝鋒突擊，再由步兵（普通差佬）幫手收拾場面（制服示威者）

要破就學當年蘇軍咁整縱深防線，一唔對路就退去下一條防線

本身社會熄緊小小火
而家D火出番晒黎

其實冇料到 最唔做得野嘅都做咗 依家可以話班狗玩撚完

其實我覺得大部份真係逼住做勇武
其實好聽話
係啲鬼迷佢地引佢地戀戰帶佢地俾人拉

仲要射眼
屌佢老母

和理非要全面進場
要完全冇gear咁18區活動

太有道德一定輸

我剩係諗到下一步係燒一棟狗舍
燒死哂D狗仔狗女狗父狗母

勇武必須要停一停

721
另外推一推po

單單只靠香港人係完全冇可能贏
我地要統一清晰目標，先可以凝聚反共力量黎個真革命

入黎睇睇

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

721警黑合作

要死既 有人死 要受傷既有人受傷 要比人拉暴動有人拉暴動 D狗去到依家淨係得1個斷左隻手指 大家仲諗住 係機場派下傳單 但另一邊 你既手足比人打到咁 忍心嗎 我唔係分化 係各一各做 但就算不合作運動都要升級 唔好再 和理非非對一個咁暴力既政權 D狗咁都係under777 嫁炸

同意！ 必須和理非！ 大遊行！

班冷氣軍師諗到料未

仲有葵芳單野 一落大堂就有防暴

的確係

1. 一定要路障，必要時加火
2. 同上，一定要路障，對任何車保持警戒，唔可以再放車
4. 前線有鬼，盡量唔好喺前線討論，變相be water係完全失敗；未有方法應對...

等你地尋日仲恥笑佢，今日俾佢大反吸

估下記者會佢地會點答
1.交返比pprb 同事解答

唔好傻 pass張人名list俾法官 邊d係狗邊d係真示威者 只告後者就得

傷亡慘重，勇武真係要停一停

我屌你老母啦,唔幫手諗計淨係話輸,真係輸咗我就要係老母比人屌條龍排到去離島

721
非常贊成 希望可以聚焦返係政府身上 和理非遊行就算200萬人唔得都要繼續做

好撚冇人性

睇來林鄭真係想殺哂我地班非持份者

推 改善下先

唉

其他國家有冇用呢招對示威者？呢招好撚狗

個人認為，勇武先休息，呢個星期全世界討論
別人無恥，只要比人更無恥
奸官要奸，清官更加要奸
勇武們，我唔係唔需要你地，而係，我地呢班唔係最前線嘅，要幫你地一齊諗下次點做

依啲手法似支那做
處理香港嘅大型示威唔似會做依啲決定

因為對家放低晒包伏啦 佢地唔在意民意 而且執法權係佢地度 全部都唔驚有手尾

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到恐怖組織

非法拘捕，實打甩

呢d咁賤招
只會更加激起民憤

其實扮示威者喺2014已經用過搞到當時變左捉鬼、割蓆

入機場回氣兼諗下點應對先
咁落去唔係辦法

勇武
重整軍勢

點可以分到鬼

比自己抖抖先
大家都要等個腦休息一下
先會清楚下一步應該點做

輸q晒

佢會叫你打

勇武停一停好嗎？革命係長期戰爭，要保留最大實力同佢搏鬥

揾武警著制服，咁就可以大量輸出鬼

記者們一定要小心呀好恐怖啊遲早殺咗我地呀
殺曬我地啲良好市民呢都冇人幫我地
死仆街就係話要攬炒呀嘛

如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

佢係真係冇道德底線
係要將警察打造成一支軍隊！！！

中共手法就要先解決提出問題的人

仲要激嬲晒所有人喇，200萬人再上街已不是夢

我真係覺得要和理非升級
搞多次三罷 起碼係兩三日 長啲

宜家繼續勇武冇咩作用 不停扣血
唔係分化 真係想問下衝去邊？ 衝完又冇咩成效
如果好似612 71就話衝啫

所以不如搞多次三罷

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

警察扇動犯罪

同意！
女手足被人射爆眼
北角福建幫打記者唔拘捕
地鐵站放TG！
民意已經唔會再逆轉！

喱D唔係有料到

一路狗都有絕對優勢
要硬碰一直都唔夠碰
佢咁做拉到人,但會激起更多人不滿
只要破到就得

麻包袋

我都覺得派支那武警冇可能淨係派人
佢地見過香港點做啦
點會淨係派人，噉會冇分別

【要人】重新動員，集會全面室內化。

今次真係可能真係罷工罷市

有屁料到
純粹係睇穿根本無真勇武
無人夠膽反擊
無人夠膽禍及妻兒
全部得個講字
無架啦，玩完，香港淪陷左
比共狗政府強姦翻幾年啦
享受多d無理對待
10年內有真勇武出現已經算好

人地係叫劉業成呀！

前線有鬼 要諗諗計點區分

件衫會有小小特別
建碩
有耳機
口罩又係有d特別
唔會同人交流
幾個一齊行但唔會交流
地鐵一直唔封係為左中途插入去

要對抗到只有閃電戰唔守得
支19螢光棒一定會換方法
手足都可以帶下螢光棒但唔係必需

[真。軍師] 劉業強重返警隊之後佢地真係勁咗十倍

4：行動迅速消息靈通，永遠比手足快一步

定係一早已plan好 提早帶好風向引你地落圈？

你和理非 佢一樣可以滲 d 鬼出黎勇武

只會激嬲更多香港人。

要清算既絕對唔止咁少

無得小心 人地出左招你先會知

用鬼帶風向呢個真係..

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

太多手足被補
要全力攻文宣
順便俾大家消化下
每日咁多資訊啲人開始消化唔切

高乜招
一早講過商場遊行
全部招都冇用

我覺得無需吹奏 其實只係無道德底線 同唔理會被人事後追究所以可以做到盡嘅手段啫

不過現階段 要集思廣益諗下點分辨前線嘅鬼

我無野講

機場係冇得揀下既選擇
亦都可以比自己友抖下氣

有一個熱狗ｐａｇｅ俾左以下建議

陳到 Do Chan
26分鐘 ·
有狗扮示威者混入捉人，
這招確係奸，但係又唔係無辦法。
見到咩人按住示威者，係咪都打撚左先。
反正啲扮示威者嘅狗，應該唔會防暴咁嘅gear.
勸交者，當係警察，照打。
救人要緊！

佢同你講話係自己人，
你無必要立刻信佢。
你應該用佢嘅行為判斷。
而唔係衣著。
正常抗爭者之間都無乜身體接觸㗎啦，
無端端掂我做乜撚野嗟。

係難搞嘅，但唔係無得搞。

仲有，最好以小隊行動，
至少有兩三個人可以拉走你。
真的，單打獨鬥太危。

仲有係連登開post 引你講晒出黎，好似係狗屋門口傾戰術咁

確實高招

個解決方法咪唔再做街頭抗爭囉，人地set好哂個局都重要衝埋去

順便俾啲時間回血同捉鬼

人無恥則無敵
無得打
正常有良心都唔會有可能贏

其實連登日日都叫人唔好戀戰
打完就走
轉場都唔好去到夜晚
走得越多越危險
但戰前線俾鬼迷晒

我發夢俾人用痳包袋 加堵塞機場
我諗堵塞機場係最低限度

扮手足呢？！點拆？係咪睇佢有冇耳機？

一早估到啦其實

只係今呢仗輸左

係好賤 高條毛

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

我想講果啲扮示威者既二五犬
如果落單既話
大家可以想像下會點

先升級和理非，勇武手足先養精蓄銳

有事又推落條仆街到
又扮唔關閱哦同狗二哥事

我地最大問題係
前線夠人唔還手
唔夠又唔諗住走
總有一班人好固執
一有人話快閃就屌人老母

唔關事

繼續勇武就只會不斷送頭

真呀,而家儲埋咁多料,淨係今日扮手足,爆眼,福建幫都已經3單啦,仲有果啲新仇舊賬可以慢慢用連儂牆煲大佢,佢咪日日過黎撕紙囉,撕一貼百呀

大人既世界下一步

先滅聲 再瓦解

lin登有危險！！！

可唔可以唔勇武一排直到有改善方法先
睇live 見住d 手足呢兩日俾人㩒住打好辛苦

中point

和理非普通集會都不批

而家唔好再咁勇，勇武要停一停，個個星期都遊行，過一排先再勇過

鬼:
有耳機
有防煙罩但戴口罩

全民捉鬼
記得杜汶澤無間道名句

不但用狗扮我地拉到人 仲令前線巴打軍心散撚晒唔敢再信人

勇武暫停，要去行商場度橋

推
手足真心要抖抖
對家已經玩緊其他戰術

有咩料到 只係更加冇底線去打壓姐
有個人落order開真槍射死班人叫唔叫有料到？

推 對家策略高路數左好多 要重整旗鼓

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

垃圾戰術
完全放棄警察形象
將公民抗命帶到去警民衝突
黑警可恥
支持黑警嘅更可恨

相反
覺得佢好撚廢
從來最佳處理手法係冷卻件事
依家佢玩高壓手段
只係令件事不斷升溫
原本諗住好難捱到十月匪國國慶同美國立人權法
依家班魔警只係不斷幫手煲大延續件事

啱
賤到扮示威者

佢哋總會有記認
叫前線所有人清空褲袋，共有特殊物品就係當日記認，當然實踐上係有困難
【2231】銅鑼灣目擊者王先生表示，剛剛在軒尼斯道波斯富街，見到有作示威者裝束的黑衣人挑起紛爭，然後有大批警員從附近街道撲出拘捕示威者。拘捕結束後，有警員拉住數個黑衣人，黑衣人便從褲袋抽出綠色螢光棒，即獲警員放行。

唔會認證呢隻狗，但我建議真係開個po逐樣拆同討論

簡而精

推 真心雖然好賤但有成效 點應對

更加污糟蠟蹋姐, 唔係有料

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

我屌你老母啦
你係勁既, 洗上來廢up 咩
你老母俾狗屌先生到你條廢柴出來
仲唔死返大陸食屎

簡單,2百萬人男女老幼重返金鐘,重申五大訴求
加嗌7.21元朗一定要徹查

唔係佢有冇料 係勇武有冇比上一次更汲取教訓 狗仔每次有新玩法
講收風大家淨係入哂tel或連登 呢d係普通人都入到既溝通media
勇武冇辦法同有裝有彈既狗玩 我唔想再見到大家流血
希望和理諗到方法前 你地可以休息一陣
唔好再話人鬼 問題係每次損兵折將之餘冇進度 絕對唔係訴求既目的

唯一應對方法就係遊擊, 無差別無預告哥隻

首先通知書會提早通知對方講邊到佈防, 既然都預左出反對通知書, 不如直接唔通知

其次, 連登係一個public media, 亦係一個會俾對方預知佈防既媒體

所以, 一定要建立一個全新聯絡工具, 棄連登, 行遊擊!

預左你會睇, 阿sir收工味?你老母身體安康嗎？

香港唔大 走既路線多極有限
估到都唔出奇
睇黎要轉下玩法

本身已經開掛, 點會輸

推！

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

支那賤畜香港既野關你撚事

對住極權主義仁慈只會對自己殘忍
但好多人仲係唔明

香港人既心對抗政權係唔會輸嫁

啱 宜家日日冇明確目標咁打 每次比人咬走幾十個手足真係唔掂
人地仲要抹黑我地 分化中立淺黃既支持 再咁落去運動真心會散哂之後比人清算

係時候重演69 616比和理非重整民意 set死線先再衝擊 同埋勇武要停下冷靜落黎諗下戰術 對面d狗手段宜家越黎越賤 我地再唔變就真係比人禁住打

推
唔好再送頭或流血

乜撚嘢有料?純粹係更加無恥更加卑鄙

唯一方法, 無賴對無賴,散播白色恐怖

佢地有cctvb 剪片

做埋D dirty job 同黑社會真係無分別！

冇信任最難搞。。。

推呀屌

諗諗點幫勇武

有幾撚醒呀？

4. 前線大量鬼 佢地收風梗係快

你都on lun9,
斷到正晒，叫人停勇武。
我同你講你咩新2哥今鋪大撚獲

痴線
有咩料到
冇人性冇良知無視任何紀律規定無法無天
做乜L都得咁邊L個都做到啦

你老母個支那臭閪窿食黑腸最正義

手足門係時候轉一轉方式

根本啲手法就戇鳩
好似依家銅鑼灣
不斷叫啲人散
其實你班狗收隊
班市民自然會散
佢哋聚埋唔係為佔領
純粹係為屌狗
班狗又想啲人散自又唔收隊
根本矛盾到戇鳩

支那五毛賤畜走啦好嗎

尼個係事實
佢宜家實彈殺死晒D人你都吹佢唔脹
林鄭同阿爺仲讚鳩佢添

拉人至上，想令和理非班人唔敢出

依家真係要重新部署
用埋呢啲招數
好驚迫到人玩暗殺 到時啲警嫂比人先捉後姦
真係唔亂都比佢搞到亂
垃圾政府

所以咪話要幫手消毒囉

主要問題係點分辨

我信你架。但問題係人地在明，我地在暗。

同埋我地討論嘅嘢其實咩人都睇得到班狗都會知道曬

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

721
係時候停一停 諗一諗

我地要諗諗

搵個爛仔上去做都一樣

咁撚樣睇下點返轉頭

同狗對企果陣唔出聲（唔叫克警果d）同埋d狗一齊唔出聲，有冇可能比到壓力佢地，等佢地唔知我地諗緊咩

非常陰質 一定打入十八層地獄

佢擺明係返黎專做呢d拿渣招 幫鄧二cover佢上一哥

推

講咗好耐

但前線真係唔聽

好希望上得前線嘅手足
可以突破自己心理關口
反擊啦
其實班速龍次次衝埋嚟我地都走
如果有次我地唔走反攻
佢地一定驚到仆街
但點團結又係一件難事
不過相信有十幾個衝
都可以帶動到其他人

佢越強硬 就越多人出嚟

唔覺佢高招 只會激起更多民憤

我地有嘅係民氣，be water，女仔企後

無，好難破局，啲狗食左藥咁，仲有武警幫手，衝衝子會輸

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

咁樣搞法點樣頂到9月9號

永遠唔可以低估敵人

輸比陰招

be water，女仔企後

係多招 但好似捉扮示威者捉蟲。。。

From Tg
警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

你每秒 CHECK 邊個有冇帶耳機？

好撚天真
只要佢否認係警方
再宣佈 為免以後再有以上情況發生
有任何非和平集會即以武力鎮壓
以防有人抹黑示威者
有人拎鐵通 磚 火=非示威者=暴力團體抹黑
到時你地唔割勇武即視為同謀

和理非先喇

知己知彼百戰百勝

其實係令事件更升溫
GOOD JOB!

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

全面撤退呀今晚，好明顯今晚就想全滅

我地要識還拖

推，先重組玩法

其實都只係以前用過既伎倆
問題係暫時未夠魚蛋個陣勇
磚雨都出唔到

一日未死乜嘢叫做輸哂？

你無恥, 我比你更無恥

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

捉下捉下今日隨時過百人被捕

推
我地要重整戰術

其實如果要變，問一樣野先，點解示威一定要黑衫？民陣遊行呼籲著黑衫，自己當時就唔着，因為無大台，就唔會被衣服顏色約束，咁樣更顯示自己獨立，沒有所謂被收錢叫示威。

佢既戰述只不過普通招，尋日義士行動基本係成功。根本要行機動，人多你估佢地唔驚，一百二百萬遊行佢咁搞依D野，毛主席真係勁，佢講既野很對，敵進我退，敵退我進。要流動，佢25000 里長征，最後成功，靠只係流動，檢討失敗，掌握民意走向，咁先會成功。

而家係咩case啊?
示威活動都要用UC
有幾正常?
冇錢用就縮返入老豆個春袋到啦

4：行動迅速消息靈通，永遠比手足快一步

屌,懷疑根本有狗扮前線引伏

佢叫你散係門面功夫做俾普通人睇
佢地個心不知幾想有人留低俾佢打

示威者無辜被屈

今日過百

非常不擇手段 同埋佢地預測到我地既行動 我地幾次都係尖沙咀去紅磡 佢哋識佈定防

唔駛懷疑

冇錯其實呢個運動已經失敗咗可以返屋企

輸？
我地永遠都會係贏果一邊

有無人起到劉業正住邊

冇錯200幾個手足

天滅黑警

贏左啲咩？

應該打下亞厘畢道，果道除左係禮賓館仲有美國領事館，睇下班黑狗敢唔敢射煙同橡膠子彈

佢呢招真係令人好憤怒
過哂火！！！

721！811！

因為敵人不設底線，冇人性

反割席文化累死好多人
咩核爆都唔割,變相為臥底提供保護傘
以後麻煩D都要,最好花D時間互CHECK前線
有鬼真係累死好多人

目前嚟講面對住一班放低哂法治同道德底線嘅香港同中國犬係無得打咁制。今次過後要立即發展出新形態抗爭模式。
對家升級，我哋變陣！！

明就扮到 暗唔知又扮唔扮到

唔可以捉鬼
不過聽日應該一大堆捉鬼POST...中晒人地計

尋晚已經影到有鬼爬入尖咀狗屋

明顯想幫姓鄧嘅做住醜人，兩條仆街都要視為一體！
721 721 721 721

佢地有無當你係一條生命 係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

剛剛發完夢，發夢個時留意有以下幾點。

1.自劉sir 返去做二哥後，狗既戰術改變咗。而家有把握就衝散我方一散見人就拉，唔理咩人，目的只有一個要兇到我地唔上街。
因為前線既人一反向走即係包尾，而原先係尾既和理非或食花生一大叫跑傳上去要時間，就令前線坎唔切，狗係睇穿呢個弱點，而出煙後有煙掩護就爆上前。昨日同今日不論各區都係用呢個戰術。

破解
1.要帶波子出去，一走既時，前線扔波子，睇住散到自己友
2.後排既戰友要預留中間距離，狗只可爆100m 內佢地重裝。所以要預留50m
3.慎防包抄而家狗係要主動拉人，而唔係驅散
4.我方軍可以直接主動出擊一定要過呢個心理關口，唔係比狗有好多時間部署同call 支援
5.出去發夢既戰友，真心唔好抱住食花生心態，企後面或坐係度會拖慢前線走，仲有到今日仲有人著拖鞋，d 女女，而家唔係行街，好危險
6.係我地心態問題，自5/8 ,7區玩得好開心。我方可能心雄，再好多戰線，但要快閃，另外可能因為咁，好多和理非同後排既人大安指意坐底或唔留心。不要輕敵。
7.狗一跑，一衝有50 m 距離，試吓扔野拖慢進度
如果多煙真係要走

最後我係直播留意一樣野係好危險既野，狗拉完人，有d 會扮好心，唔狂打，會問要唔要水，有冇唔舒服，有可能打緊人情牌令其他人覺得佢地做野，都冇打示威者既假象。

我方軍提升，對手都會因我方提升而提升。
香港人加油

再加埋樓主分拆
我地要拆

立即啟動接放學計劃

佢只係夠無恥

人無恥 便無敵

只係夠無恥 咩狗招都出盡

推 多啲人一齊諗點拆

唔關有冇料事
業家有料 一定會承認
但其實佢啲招大家都估到
只係得佢咁撚無恥 做到咁撚明顯。

推推推推推推
我就咁睇tg news估 今日有近百手足被捕
唔可以再咁 一係抖下諗好招再勇

今日之後 大家都返唔到轉頭

你和理非 政府唔理
你be water 有鬼
你放火遠攻 對方還擊
你記者 救護 社工 黑警照打柒你

咁點呀？ 唯有再盡啲

有啲國際非法招數 一次過用晒啲

好有趣,我認為拉得多反而會無人再怕坐監,
拉得愈多佢死得愈怏
但好多人似乎唔係咁諗

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

求大量文宣
唔可以白白犧牲被捕手足

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察有份做0既.....真相大白呀..推爆佢呀...登報紙呀...

目前解決唔到係咪以後政府用呢套，市民根本冇任何機會反抗？

又亂射又打 又暴力, 係咪可以叫外國維和部隊入黎

其實係相反，我地在明，佢地在暗，我地好多資訊都係半公開，好易有鬼，但我地係完全唔知佢地啲ops

PUSH

停下先啦
而家日日圍唔同警署對個運動推進無幫助

4：行動迅速消息靈通，永遠比手足快一步
（好大機會有時係黑警吹風叫人去

戰術輸左一仗
但戰略主動權去番我哋到
今日有位絲打比人打盲眼！
有隱形狗混入義士！

兩單新聞， 文宣必須好好揸住
推爆佢！

以眼還眼， 血債血償

全世界冇底線la

係
咩前線決定兄弟爬山齊上齊落不捉鬼不割蓆不分化每一個都係鬼最好嘅保護黎

佢擺明想拿拿林捉哂

屌柒黑警新方法 指住一個人嚟屌

由今日開始
麻包袋行動要正式開始
佢地出賤招
我地都要升級

係無恥同無底線呢方面係有D料到

煲大721

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政

原來
警察一直扮示威者攪亂香港
警察一直聯同黑社會攪亂香港
警察一直扮暴徒放火燒自已警局攪亂香港
警察先係想香港亂果班人
因為佢地想要更多OT 錢！
------------------------------------------------------------
其實呢兩星期真係開始失咗焦
極有理由懷疑係班狗係咁叫人留守/戀戰
為咗營造到示威者暴力嘅場面, 同埋為咗呃大家留低可以拉多d人
依家班狗真係陰招盡出
前線勇武真係需要諗清楚

d狗玩到咁仆街 冇嗮底線 真係建議勇武要停一停

長他人志氣之餘，都要想辦法解決

今晚真係睇到好L灰。

佢地係設局
再搵鬼係前線同TG
呃手足去佢地佈晒防既地方
琴日荃灣全日擺重防暴
但有人不斷話荃灣要人
誤導手足以為荃灣好似721咁

而定有鬼最後退出晒TG
重新確定方向再黎過

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!

根本係鄧既仆街狗, 聽命支那閪.

為求盡快平亂
乜都出齊

721五大訴求

唔係佢唔聽呀,係冇得佢唔聽呀,咁多手足比人拉,仲要keep住做落去等更多手足拉呀,起碼都要諗到點認自己人先啦

對家太賤了,支持只看不買

頭兩日黑警扮溫和

今日就大舉掃人

好明顯 佢當年極速清場

你除左識讚敵人之外仲識咩?

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

有咩料姐
夠低裝夠賤夠無恥都得架啦

引誘+圍捕

雖然捉多幾個人,但係顯得警隊更加無道德.

根本同對抗共產黨冇分別

我覺得實有手足真心相信身邊人的
但POPO真係好無恥,利用呢個光環完美不受懷疑
連登冷氣軍師今次真係要諗諗計
否則下星期6,日,又再失去極大量真手足

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

佢依種手法 一個字就係絕 最怕就係文宣
雖然成效大 但同時嚴重消耗聲譽

唔係咩高招，係將所有道德、法例、警察通例拋諸腦後，做出依啲泯滅人性嘅行為！

同意，我地需要時間冷靜分析下呢幾次政警鄉黑嘅行動先，相信手足無論身心都要回下氣

同時可以認仔

但今時唔同往日 而加只會民怨愈來愈多

真係沒有最賤 只有更賤

真心暫停衝先
依家拉下拉下鬼仲多過人

我地要贏，只有俾佢更賤！！！

因為我地先係正義之師
覺醒左既人民係永遠唔會輸

唔會平到亂 就算和平染滿鮮血
前線唔夠打 佢地認命
依家係俾人伏 白衫唔拉 福建唔拉 偏要拉示威者
頭先睇老銅 即使市民都好無妥黑警咁樣臥底法

之後民怨只會更強 國慶一定會大爆發

我吔手足全部仲有底線

香港必勝
正義長存

佢盡快拉得晒就贏 聲譽?食得？

先冷靜
係好嬲 但係都要冷靜

人地全副武裝
班仆街緊係做乜都得

冷靜 我地係雞蛋 做番雞蛋做嘅野先
今日班仆街失控

武警
重演721
葵芳站內放催淚彈
扮示威者

以上都夠做
我地已經去到冇得番轉頭
我地唔可以任由手捉暴動罪入獄

呢場仗 冇得妥協

臨時副處 做野唔需要底線.
反正都會辭職/唔係長做

屌你以暴易暴喇，我地人多

同意 而家開始覺得冇左目標
係時候要有返啲策略
唔好再話預左犧牲
手足真係一個都不能少
唔好為勇武而勇武
唔想有人盲目送頭呀

天真既係你
咁無恥既野都做得出
佢公信力已經得返深藍之流會信佢既否認

認真
寧願日日係機場和理非
然後各區搞放映會
派傳單同用簡單文宣
唔可以再困係同溫層
新戰術已經拉左好多勇武巴絲
俾時間抖下同埋做輿論好過
唔單止個人要recover
個心都係

問題嚟唰,有啲拉完畀佢地廢武功仲點出

佢係更加無人性

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣為主推出國際

幫佢再推上國際場面要全世界都知道呢班冚家剷，去到邊都要受制裁

正確！一個星期，根本未 plan 好！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

唔洗吹奏呢條垃圾狗啦
根本一早就諗到有呢啲策略

快、狠、準：求其係人都諗到啦！幾有料到呀！

依個Post好撚多失敗主義
掉番轉頭諗下
如果唔係佢地急到冇路走
點會用盡名聲, 道德底線去駁一鋪?

Agger!

敵人急了

跟住反彈得更利害
係叻仔既

因為佢退左休
所以有咩事佢孭都冇問題

呢句野講左幾多次?
無恥早就知架啦
洗撚理你有無公信力咩
到左今日 撐警既野已經定晒
元朗果時又係咁講 而家又係咁講
你咪繼續落去 睇下會點

一定正義過柒婆同警犬囉,衰,到玩臥底黎搞一班平民,垃撚圾

劉業成有咩黑材料？

agger
政府用哂所有民意去押落一鋪
佢輸硬

勇武是手段，五大訴求才是目標

多餘，根本一開始差佬見示威者就捉已經可以做到呢個效，而加係差佬唔再容你地，由只驅散升級到直接拘捕

點為止贏？

始終人地有練過 咁係正常 我地盡頂

搞家人

五年前就可能work
今時今日資訊流通速度唔會容許佢犯一絲既錯誤
今日扮示威者被發現已經係一個大錯

極懷疑一路有狗跟實報料/帶風向

佢太急進啦～只係針對勇武派
但真正佢要對付既人 係和理非
二百萬人遊行 有幾多係勇武？
佢既做法 的確會減少勇武 但同時帶來更多和理非 再加上特首受既壓力就越大
到時真正笑到最後既人 明顯了

大把mon po 狗la

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

同意，
起碼要一個星期和理非！
一來勇武回氣，二來今日有大大舊材料係手，
同７２１一齊煲大佢！

2307 4架豬籠 1架警車 光輝圍往葵涌邨方向

無恥係得我地知
淺黃淺藍最多都係知警黑合作同過份武力
但疑似公安混入同卧底滲透佢地唔係個個知
今日就揭曉左
我地要做既應該係加大文宣話佢地有份煽動所謂暴動

咩事實...
咁搞D鬼又扮捉鬼(示威者)...
到時...唉..唔識講...
鬼會有特徵?人地係職業鬼門(卧底)

哇好撚叻呀你

係呀，人地話你知滾水好熱架要小心．你唔信，係都要當啤酒飲．仲要話：
無得小心，要飲左落喉先會知．

其實只係唔跟規矩做野

唔係有料
只係夠仆街

佢只係退左休番出黎
一個冇包袱既人

我地真係要等一等，諗一諗

佢地奇陣出擊，我地都應該變陣
有時候行唔到，行返一開始個幾步
可能有得着

而家要打輿論戰 唔好再勇武住
今日幾個地方拉左好多 好撚傷

有咁既人手同資源其實好易做
只係驚輿論唔做，依家開始亂黎

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。 佢闌係扮聰明反被聰明誤 。

對家已經冇底線，但我地仲攬住光環

佢地最後既盾牌係特首既包庇
今日所做既野 特首再包就連佢自己都要倒台
成立獨立小組 先可以自保

佢闌係扮聰明反被聰明誤 。 原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

要開始文鬥，冷氣軍師要做嘢

有西料咩
咪更加激起民憤

佢闌係扮聰明反被聰明誤 。 原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

有鬼你幾勇用咩魔法都會死！黑警撐警全部死全家！

大遊行係大勢所趨

毛澤東：戰術上重視敵人 戰略上藐視敵人

係

劉業城同之前嗰個二哥（叫咩名話？）真係相差幾個lv

料佢老味，做人無底線就叫有啲料到？！

鄧狗

呢個就緊啦 成班popo ao 上黎收風

好明顯黑警今後策略係不再駒散，而係大圍捕，一晚拉你幾百人，睇吓你最勇武一班玩得幾耐。共產黨70大壽將至，柒娥呢隻臭雞死都要死掂佢。

捱到落10月1
唔好比劉業成今次哂冷大到就贏嫁啦
連卧底都用埋 冇招嫁啦
香港人加油

預左冇命嘅 揸車去四圍兜吓
小心啲唔好撞到人/車 揸去散吓心
咁負面嘅環境一定要識自我調節
不分不割

你敢冇底線？勇武敢冇底線？
因為冇底線果D唔係人，係狗。要幾大勇氣先可以去做狗？

勇武手足近排出太密啦
班狗已經覺得每次遊行集會就係勇武時刻
而且對家明顯想速戰速決
相信呢幾日都落重本

我地係時候和理非入場
用和平集會遊行做cover
洗淡勇武=遊行+集會
等班狗浪費下警力，玩番幾次
勇武手足再行動啦

佢緊係有料到，相信今晚佢點著咗唔少和理非

聽朝文宣

1. 爆眼

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要要A1，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

下星期荃葵青唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

。要。搞。機。場。

煲大文宣，集合罷工搞機場

香港要贏，機場要死

呢場運動告一段落之後一定要追究
警黑合作
警察權力過大

有冇方法減警察一半人工
完全唔值

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

大家要俾時間記者同社會輿論去用７２１針死政府同警察！
如果日日有新材料只會令焦點愈來愈散！追究唔切咁多野！
黑警就可以避得一日得一日！
唔係話其他事唔重要，而係７２１可以同時整死兩邊令佢地永不翻身！

勇武要休息下，唔好衝動！

現在要和理非出動
今晚之後要嚟一次大型遊行

只能講距離實彈鎮壓又近一步
屌佢老母流氓政權！！！

輿論戰開始！

有料
狠手，不擇手段
局勢會惡化都唔定

夠無恥就得架啦 有幾高招

係贏無恥呀！
我地普通市民仲有好多道德底線要守
而依班仆街就似破撚埋GM權限哂 突破道德下限
講真
賤渣開真鎗殺人 我地市民夠可以玩暗殺
好多時都係因為無預計到佢地可以一次又一次咁突破道德下限
連人與人基本既信任都可以出賣埋
佢地真係唔可以稱之為人了

永久不定期突襲戰

唔好再公佈邊日行動 公佈得就和理非

或者夾好時間多區突襲

要畀佢地更冇底線

反正有人屌就話狗扮

其實估到啦
成兩個月啦
POPO做左唔知幾多野
滲透入連登,扮前線,有幾難
甚至有機會尋日臥底同班前線攬頭攬頸,齊上齊落
今日就COOL頸
諗起都心寒
捉鬼行動一定要進行

無錯 如果唔止係撚狗 真正全面還擊 你前面有100隻鬼都無用

以後武勇既自己同識既人組隊
小隊以外既人一律唔好信

不嬲唔應該公開討論戰術

希望你係真心膠
但你個提議真係好鬼

但我覺得佢今次玩大左，佢地最想要既民意，有散失好多

我純粹覺得連登好難傾
你唔贊成無所謂

咪撚推啦

唔係我自己嘅post但覺得有討論價值

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

其實都只係中共作風 滲透分化
解決問題方法係時刻保持思考及情報流通
更甚者就係唔好再留守 預先搵本身認識信得過的人真正玩流水攻擊

再唔係做個冇人敢信你會做的行動
一撚早同我定撚好作戰計劃(最重要) 然後同我唱通天 同伴、敵人、花生友都同我了撚解左去 大程度咁限制意外

狗唔洗要民意，因為冇野去制裁佢哋

長期罷工再佔領機場再全港起義

勇武唔係問題，但你勇到咩地步？
乜裝備都冇，又多港豬又多犬儒又多潔癖，要防冇防，要攻冇攻
人地黑警+公安+鄉黑+黑社會，接近無限HP加攻擊力，再加上已經係軍政府...
一般市民有咩？gear都唔係個個齊，仲要講緊啲gear係普通嘢

真係要冷靜啲諗下點破...呢到係香港，唔係外國呀巴打

狗：冇資料

承認對手既強大先可以改善

兵不厭詐的狗

唔知佢有冇料
但我肯定佢唔係全個警隊唯一一個識咁樣諗同做

根本一直都已經喺度鋪排緊成件事

然之後搵佢返嚟頂晒所有罪 做哂所有dirty acts

根本重點唔係佢返唔返嚟
根本唔撚關佢事
根本唔係重點

係佢地濫用哂暴力 佢地想令我地驚 佢地想我地縮

咪撚再帶風向屌你老母 唔好諗住令人驚
我同你講我地唔撚怕你 邊個上任都係

黑警無一個無辜 所有有關係嘅人都必須死

我屌晒佢地老母

7.21

只要攻略到一個警署就得

只要一個就夠

用大量魔法火

燒

我地太善良

你唔驚。但人地驚！要解決以上問題手足先唔驚！

點解要約見面，吾可以連登傾？

係咩,睇唔出喎

你覺得連登咁撚多post可以有效傾到咩？
驚係伏咪包實自己先黎
鬼就一定會有 風險自己衡量

佢係無恥無道德架喇，但係你都吹佢唔脹架
事實係佢的確做到野，犯法又點？冇道德又點？香港政府care 嗎？警察care嗎？藍絲care嗎？除左我地care之外根本冇人care，佢地咁樣做係唔會損失支持者的，所以道德問題唔駛再爭論

我認為依家應該：

1. 暫停勇武
- 依家一出黎個個都擔心有鬼，會浪費好多時間係捉鬼身上，勇士會分心左，會更容易被人捉。陣前軍心不穩係大忌，必敗無疑
- 依家每個禮拜都勇武香港人已經漸漸麻木左，愈黎愈少noise，性價比太差

2. 真和理非集會
- 繼續消耗警力
- 繼續製造國際輿論

3. 轉戰文宣
- 721 係我地最大既彈藥，唔該繼續煲大佢，對藍絲好有用
- 煲大埋中聯辦葉虎、武警所有有關中央涉疑干涉香港示威既新聞，要全世界都知道中共違反左一國兩制，台灣人要知，全世界都要知

4. 黑社會問題
- 屌你講左十萬次唔去北角點解仲要去？？你依家去同佢地打咪姐係變左私怨囉。明明聽日文宣可以大講特講係黑社會搞到北角變死城，依家咁樣又會俾人spin去示威者度
- 重申一次，有黑社會千祈咪出黎
- 依家班福建幫咁樣搞法唔戒嚴都變左戒嚴，唔駛示威都搞成咁，係咪黑社會既責任？係咪香港警察既責任？
- 依家林鄭次次出黎都譴責示威搞衰香港經濟，如果出多幾次福建幫咪真係搞衰經濟囉，林鄭到時會點回應？
- 黎多幾次又燒維穩費，何樂而不為？

5. 暗黑兵法
- 老豆搵仔，要令佢地日日都活係恐懼之下，呢個係不戰而屈人之兵既做法。你知啦，佢地EQ 同 IQ 一樣咁低，情緒真係會崩潰的
- 將革命思潮傳去大陸

歡迎任屌，最大絕當然係迫到佢出老解，唔知大家有咩方法？

有乜撚嘢料啊，今次仲衰過721，你香港政府仆硬街

其實裝備差距咁大 有咩好分有無料到...

我唔覺得我地輸，仲要多謝佢，將黑警嘅衰嘢放到史無前例咁大，而家光環喺示威者度

佢只係一個拎黎咩哂所有罪既人 有槍有權有法既政權要玩呢D招數先羸到有咩料

捉曬殺曬d人就等於港共會贏咩
攬炒我不介意

但你點防？

香港人加油！

高招？賤招就真
只要一個人冇底線
咩都可以做得出

有咩料 只會激起我地真係全民打狗

我相信依然係鄧柄強
只不過搵個退休做黑手

呢個真

搵國際派兵好過

對劊子手
就要人返劊子手方式

一個政府可以冇底線只有極權國家。有幾多個可以？

lm

唔止劉業成，成個警隊都係
佢地嘅眼神係充滿仇恨同鄙夷
嬲到好辛苦！！！！攬抄啊！！！！！

首先請你冷靜！怒火不能解決問題。去分析去針對去解決

狗比人快

今日班狗既行為已經係謀殺緊班前線...

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証，黑警故意放竹落示威者書包到

今日連紅隧，中聯辦都有狗

純暴力係有料，但呢度係香港，咁玩法同解放軍入城有乜分別

此時將怒氣用來瘋狂整文宣

up

佢應該係得個名係幚鄧頂衰野，話事既仲係鄧

集思廣益，一齊諗

不如先解決佢？

屌你老母 今次殺龜都唔撚割

血債血償

特別職務就係咁 果然係搵佢出做dirty work 就做完輕鬆退休

佢只係更加無恥

佢捉得幾多個
咁多人本死行出黎
佢殺得幾多個

你岩
睇埋呢個新聞覺得依定警隊已經由中共全權控制

(蘋果) 習總對香港下旨: 無需動用部隊, 用嚴刑峻法盡快平亂, 寸土不讓

講真，佢既招不特別，很普通，要知道邊個係內奸，其實有樣睇，行動時如果走很前，離行，離內奸不遠，避免黑衫，分開不同小組行事並有紀認，留意耳朵有沒有耳機，就可防止。

現場好亂

我無嘢講
我要搵律師
我要去醫院
我要投訴你
我唔unlock機
唔著Gear影張相

看清楚，如果沒有大台操作，靠自己，示威人士不是沒有腦袋，冷靜不被人挑起情緒，你會發現很多野，依樣係心理問題，好簡單，你沒有一群人，點解會去老銅？有一大班人，為何去太古，目的是什麼？

毛主席有些事情係好通透，敵我不分時隠藏自己，平安過度，每去一地方有防守，會有出走路缐，令團體不會進退失據。如果我問你，太古一封地鐵，你走去邊，冷靜後會知答案。

呢d唔係高招
係賤招
又唔見呢邊d人扮警？
食屎啦叫佢